Netflix有咩sitcom好睇？

睇左Brooklyn 99, How I met your mother 同 The Good Place 都好鐘意，但睇曬之後好空虛
想開多套黎煲，試睇左 Friends, The IT Crowd, Friends from College, Crazy Ex Girlfriend同 Unbreakable Kimmy Schmidt 都係冇咩感覺
有冇好推介 定係其實上面幾套有好睇到值得堅持落去既

Atypical算唔算

modern family

Friends

IT crowd

big bang theory

fresh off the boat, 係crazy rich asian 個女主角做

How i met your mother都睇左 咁冇咩好睇架啦

Young and hungry

同樓主一鳩樣
你試下睇drop dead devil
真係好睇到屌出聲
然後 睇完嗰種空虛

btw 一開頭可能對肥婆有少少反感
不過真心好睇

好想搵翻同我鐘意個幾套有類近笑點既

有冇咁誇張

因為里個正正係我經歷過既野
仲未搵到sitcom可以replace

Friends 你試下中間開始睇 唔好由第一季第一集睇

The Office

friends 過完第一季就好睇好多
modern family都好好笑 不過最新果幾個season我覺得普通 (不過netflix無)
the office 我依家都睇緊 都幾好笑

it狗最後一集超好笑

the inbetweeners

唔撚係呀

Friends 同 the office 係疴貪飛佛
可以試埋睇parks and rec